【上岸2】明愛開辦物理治療學榮譽理學士

香港人口老化問題持續，醫療人手普遍出現短缺，本港現有註冊物理治療師只有2,956名，以700萬香港人口計算，平均每1名物理治療師就要服務2,368名香港市民。根據《醫護人力規劃和專業發展策略檢討報告》指出，推算物理治療師在未來3年將有710人短缺，而到2030年更有933人短缺。修讀物理治療學畢業生，可入職二級物理治療師，起薪點14級，即港幣每月27,485元，頂薪點更可高達港幣每月44,415元，相對其他學系畢業生，收入已非常可觀。

JUPAS SSSDP:

越開越多課程，原本真係會人手不足，但而家咁係真即將爆煲

當你讀完4年出黎就飽和

之前in 過 啲人好nice 設備又新正（新到幾乎冇用過）

今年先啱啱開點會有人用過

就嚟樓下啲社區中心都開physio課程

學費平左好多

個D係PT assistant

Source？
係香港撈10年唔升PT 1都5皮啦

如果開parttime，我都想讀

真係唔洗出國讀，中產留返大灣區做港中產

珠海能仁明愛東華thei演藝六合一就啱
珠海/thei專攻design,archi,新傳系
能仁專攻文科社科
明愛東華專攻HA/理科/醫科
演藝專攻音樂/演藝

Apply 既真係睇路，仲未有牌，雖然都多non-jupas 既入去讀，但質素就...... 入面好多野都未係好systematic，真係唔知過唔過到board